<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="Avast">Avast</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesAvast">Avast</string>
  <string name="DesMi">Mi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Mi</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="app_name">MIUI beveiligingcomponenten</string>
  <string name="avast_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avast_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avast_dialog_header">Deze functie codeert en uploadt het ID van uw apparaat naar de servers van Avant (%s).</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Bekijk privacybeleid</string>
  <string name="avast_dialog_title">"Avast's privacybeleid"</string>
  <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">De virus is adware. Het geeft automatisch reclame weer.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">De virus is een cryptor. Het is kwaadaardige software dat zichzelf wil kopieren in het intern geheugen.</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">De virus is een dropper. Het draagt de code om andere kwaadaardige virussen te installeren.</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">De virus is en exploit. Het maakt gebruik van een bug of een kwetsbaar punt in het systeem om onbedoeld of onvoorzien gedrag te veroorzaken.</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">The infection is inferred by using a specific heuristic. A specific heuristic analysis says that it is a virus.</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">De virus is een grap. Het zorgt voor vervelende of grappige effecten als een grap. Normaal gesproken doet het minder schade aan het systeem.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">De virus is potentieel ongewenst programma. Het is een programma dat misschien ongewenst is (zoals spyware, adware, etc), ondanks de mogelijkheid dat gebruikers toestemming geven het te downloaden.</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">De virus is een rootkit. Het is een type software ontworpen om het feit dat het OS is aangetast te verbergen. Het wordt gebruikt om controle over het apparaat te krijgen door diep in het systeem te verbergen. Rootkits laten virussen en malware zich verbergen in open zicht door zich voor te doen als normale software die normale antivirus software niet zal opmerken.</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">"De virus is een spyware. Het is software die gebruikersinformatie verzamelt door de internetverbinding van de gebruikers zonder dat deze daar weet van heeft.</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Een veelvoorkomend verdacht type. Het antivirussysteem probeert het te classificeren.</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">De virus is een potentieel gevaarlijke tool die vergelijkbaar verspreid net als PUP.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">De virus is een trojan. Het is een malware ontworpen om ongemachtigd, op afstand toegang te krijgen tot het apparaat. Trojans hebben normaal gesproken niet de mogelijkheid om zochzelf te verspreiden zoals virussen; alhoewel, ze kunnen ertoe leiden dat andere malware wordt geinstalleerd op een systeem, gegevens worden gestolen, of andere kwaadaardige activiteiten.</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Onbekend type infectie.</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">De virus is een worm. Het is een standalone malware dat zichzelf verspreid om te verspreiden over andere apparaten. Maakt gebruik van bestands- of informatietransfereerfucnties van het systeem (zoals netwerk), het kan verspreiden zonder enige actie. Worms veroorzaken bijna altijd wel schade aan netwerk.</string>
  <string name="avl_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avl_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avl_dialog_header">"Deze functie codeert en uploadt de ID van uw apparaat naar de servers van AVL (%s)."</string>
  <string name="avl_dialog_policy">bekijk het privacybeleid</string>
  <string name="avl_dialog_title">"AVL's Privacybeleid"</string>
  <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
  <string name="default_sdcard_volume_path"/>
  <string name="hello_world">Hallo wereld!</string>
  <string name="menu_settings">Instellingen</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Uploaden en scannen van appnamen en details met behulp van online virusdefinities.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virusdefinities automatisch updaten</string>
  <string name="tencent_dialog_header">"Deze functie codeert en uploadt de ID van uw apparaat naar de servers van Tencent (%s)."</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Privacybeleid weergeven</string>
  <string name="tencent_dialog_title">"Tencent’s Privacybeleid"</string>
  <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
  <string name="title_activity_main">Hoofdactiviteit</string>
</resources>
